有冇d邏輯推理遊戲可以玩

唔係要猜迷語
係d真係可以落手做個d

例如三個唔同capacity 既杯倒水

去時事台玩捉錯處

你講個例子係咪即係1個3L,1個5L要倒4L出o黎呢D?

呢D算唔算你所講唔要o既猜謎語 ?

係

有冇多d呢類用腦game

正

我睇左好多
但有大部分都係問答
冇乜可以落手做去破解
但都

其實上面倒水都只係涉及少少落手成分
除非齋諗就計到啦

但係TED-ED個D riddle好多個都要落手畫表/計數去諗
The hardest logic puzzle ever 你齋諗點可以諗到

其實因為我係預一班人合作玩
10個左右

畫圖都得
但就冇得一組一齊玩

呢2個算唔算幾個人可以落手玩

定係你想要對戰?The genius 個D MAIN MATCH/DEATH MATCH得唔得

去下載 Andor: Learn Logic 呢隻 app
由 MIT 邏輯學博士設計出來學 logic 嘅 app

眼前有3個神像
一個叫真神。只講真話。
一個叫假神。只講假話。
一個叫亂神。講既野係隨機。

佢地都只會講da. 同 ja兩音
一個代表真，一個代表假
佢地全部一樣樣

呢家你要問3條問題，從而知道哂所有信息。
每條只可以問一個神像
問題可以複合

利申，當年冇睇答案解左

先
但都係未必好多人一齊完成一個task

同埋重組句子唔吸引

但真係

好難係一堆人完成一個TASK,通常都係個人(即係鬥快諗)或者分組對決
你一定要所有人一齊合作?

因為係一組人一齊玩

咁其實都可以十個人但分開幾個細組各自做一個task 既

分組對決有冇咩idea

冇，玩偵探game 算啦

即係咩

lm

殘體字

有冇link